想換GK5

揸緊08年Cube Z12，換GK5是否不智？

新Jazz 唔錯 慳油 個樣又唔薯
有空間 車仔

今日見到架藍色真係好靚仔

我想換GP5多啲

GK5 好過GP5 好多喎 完全係大提升

GP5係GK5嘅hybrid版喎
上一代係GE8

Hybrid

油門係咁踩
高速爆 tec 景界
轉數係咁擺

重改做唔做到5秒

5秒落地獄應該啱駛重改

抬K20

Jazz撞車相召喚

要焊埋架 唔係佢會散

GK5底盤仲硬過FN2怕乜